# JWS

JWS ist eine in Java geschriebene Wirtschaftssimulation (**J**ava **W**irtschafts**s**imulation)

### Sachen ###

* Es gibt Filialen, Mitarbeiter und vieles mehr
* Das Projekt ist noch WIP
* Falls das Verlangen etwas beizutragen besteht, einfach ein Pull-Request erstellen

#### Hilfe bitte ich hab Angst vor dem Code

* Bei Fragen und weiterem einfach jos_f, enk1 oder syselmity ansprechen